膞頭肌肉酸痛難頂定屎忽肌肉酸痛難頂？

各位覺得邊隻酸痛難頂？

princess 小小痛都頂唔到